【反送中示威｜行動指揮起底】港島總區高級警司吳樂俊 曾被影猛男寫真 劉公子：佢喺我當年嘅至愛！

6月12日各界早已預料會罷工罷市，並會湧去金鐘和立法會一帶示威。警方明言部署警力防備，行動指揮是港島總區高級警司吳樂俊，警隊中人稱他為「警隊黎明」，皆因他高大威猛，貌似黎明。但原來他曾被同志富商劉定成影過猛男寫真。

2012年吳樂俊捲入「劉公子」劉定成裸照勒索法庭案件。據報導指出，吳樂俊曾被邀協助調查，據稱他曾裸露上衣，只穿短褲讓劉公子影猛男寫真。

話說06年吳樂俊在跑馬地快餐店認識劉公子，劉公子多番游說他擔任模特兒。吳樂俊稱沒收酬勞純粹幫助朋友，於是他前往劉公子跑馬地寓所拍攝，初頭吳樂俊身穿白色背心，其後劉公子要求脫去上衣，稱要營造夏日炎炎的氣氛。他表示事後二人再沒聯絡。

事實上劉公子有一鋪集郵癮，七十年代開始。他影過無數影視男藝人﹑警察肌肉猛男寫真，九五年曾被警方拘捕，警方檢獲十多萬張裸照。劉公子有特殊癖好，會在相片記下姓名、下體尺寸、警員編號等。當時他因證據不足而不被起訴。當年無罪甩身。但他被控非禮及恐嚇一名男模特兒，一二年在區域法院被判罪成，判囚17個月。

壹仔就此事向劉定成查詢，他拋下一句：「吳樂俊喺我當年至愛！」但他以環境嘈雜為由，表示稍後會爆更多內情。

狗也不屌

圖呢

死gay佬心理變態，要全香港人同你玩槍槍

係劉公子部體到

#唔好搞我後面

你唔係咁都J得落呀

香港全城gay佬屌爆佢

J唔落不過都想要圖可以比人瘋傳到佢唔敢出街

不了 臭既

想幫佢含

幫狗含撚

嗷嗷嗷～猛男！
想佢扭兩下唻睇睇

最多之後洗眼

佢應該日日屌呢位呀sir

貼街招

劉生最愛阿蛇有條大蛇

符合警隊形象
A bunch of faggots

基唔緊要，但基得嚟做埋鴨先抵俾人恥笑

基撚

Push

諗起大隻差佬阿ken篇文

Ken係我幻想中正好多

識得有個又係六尺大波阿蛇，笑容仲好甜成個淫ken咁，未unfriend佢已經自動潛左水

佢係一仔就坐爆佢

零仔又有冇巴打肯呀

寫真呢喂

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

仲未有圖

今日記者會唔見左人

無圖，喺social media消失左，平時無聯絡

我都想要圖
攞黎貼街

唔緊要
以前試過成個月都係睇Ken篇文黎打J

淫西阿ken

究竟咩係阿KEN

淫警呀Ken gay佬潮文

我未睇過

睇下啦好正

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知

香港gay都一定睇過

好耐冇見

有冇男巴打可以分享阿蛇的英姿一定英姿勃勃

我射精吳sir！！！！！！！

楊凡這個台灣長大的所謂「香港導演」，以「同志唯美電影」之名拍過傷風敗俗的《美少年之戀》，影射污衊吳樂俊警司。他多年來崇洋親法，還不脫「台毒」「港毒」，暗指香港警察關閉港铁站，阻止他出行(毒果報導認證)。難道這個所謂導演的出行自由，竟比維持香港社會秩序更重要嗎？他為什麼不感謝警察的辛勞工作？
再者，他這部《繼園臺七號》以「六七」為背景，恐怕是懷念港英殖民或者挖愛國人士瘡疤之作。我們一定要堅決反對，一票也不買，全港全國罷看。